## Discord API com Express

# loader.js
    Vai ser tudo carregado pelo loader.js, o que vai permitir ter o código muito mais organizado.

# ``` /chats/* ```
    Nesta pasta vão estar as funções para os diferentes servidores (guild).

# Notas 

* O bot pode estar em mais que um "Servidor" do discord, e apanha as mensagens de todos os servidores em que esteja. 